★想問下現在香港腦場買嘢，是否仍先俾錢再等10分鐘在後梯取貨？

以前買E8400 CPU 、Mon....全部要咁買

好似唔見得光咁

好耐冇幫襯，想知現在變成點

老貓1478仲揸緊?

有乜辦法

It狗唔敢見人

好似唔係，我買router係我話買佢拎落嚟先俾錢

不過拆盒檢查就要比錢先

而家興全國包郵